耳仔發炎 求救

耳塞耳鳴耳痛就黎耳聾
食左抗生素無乜用
滴耳藥水又無用
有無巴絲同我傾下計

有無流野出黎

有冇睇醫生呀

正正經經搵個耳鼻喉科睇咗未?
正常食抗生素同埋有隻通耳仔藥, 好快就會通番

公立佢話排期要成年，可能要搵私家。
我食緊啲藥都係抗生素。。未撚通

無野流，訓覺會聽到裡面 pig ba pig ba聲

可能係真菌所以抗生素無用,有無種過菌?

‘撩’過耳仔黎？

無撩5日， 耳炎前撩開

我平時搵開銅鑼灣嘅趙潔儀，專科來講佢算平，你預八舊左右，你耳仔發炎發成年你聾咗啦
我成日都中耳炎，食親佢嗰啲藥幾日就冇事

撩損左啦 食完療程都唔好去睇專科啦

有撩耳屎習慣既人有耳炎 就一定係撩損左
你既logic -_-??

好， 謝謝你先
唔好嚇我，一星期都好灰

咁你咪繼續撩囉on9 無話一定 但你有呢個習慣就可能有一日撩損架啦 你自己覺得唔係咪分享下咩原因囉
好心答你就串撚77咁 表情撚就死返5p啦 on9

我啱啱又係咁，你嗱嗱聲入急症，佢地好快比你排入耳鼻喉科（我晚上入急症，第日一早入耳鼻喉科，不用一小時攪掂.即刻唔痛囉）

去睇耳鼻喉啦
之前試過耳仔入面發mo痕到仆街 長期好似入水咁
之後去咗洗耳 滴左一個星期藥水就冇事
但係從此之後就變左油耳...

我自己做3樣野
首先用耳挖清乾淨，唔識用要搵人幫你
耳舒潔代替

再用棉棒吸乾耳內水分，無水，發炎症狀會舒緩
注意飲食，早訓同壓力

3日好

即刻去急症打類固醇針
聽覺受損可以係永久
黃金時間係3-4日

利申：做過耳鼻喉科

唔掂要睇醫生 要照耳 要食大量藥
可能中耳炎
之前同你一樣 一開頭聽唔到野耳聾 然後耳仔自己出水

你頭4個字係 “撩損左啦”，
而家又話 無話一定，
你係矛定盾

分享咩原因？醫生都唔撚知啦 我點知
醫生睇過耳仔無損。

我無串77，只係point out your logic
Sorry and thanks !

我自細都係油耳，
我都滴左一星期

我已經睇左兩次普通科醫生，開左藥 食左一星期但未食曬，
應該食曬先再打算定拿拿林睇私家定急症

普通科d藥幫唔到架, 快d約專科, 拎埋你宜家食緊既藥上去
耳仔發炎拖太耐有幾乎永遠損害聽覺
有時候你中耳積水, 係耳膜後面架, 係一個你棉棒reach唔到既位
你唔食專門既藥係無得吽好架

唉屌 星期三去, 謝謝你先